有冇人有用曼秀蕾敦暗瘡貼?

想問下可唔可以縮細粒暗瘡?

暗瘡貼係用黎畀你吸走入面啲濃 我用的話會等粒瘡熟咗之後就用枝針吉下粒瘡放濃 抹乾淨之後即刻貼 廢事有菌 瞓醒粒暗瘡貼成張都係白色野 無曬濃暗瘡都細啲 但你無個位畀佢去吸就咁痴上粒暗瘡度基本上無乜作用咁 唔會細咗 BTW一路用開呢隻但40蚊得36粒好唔抵用 同佢痴力無咁勁好易甩 之後發現韓國嗰隻又薄又大粒又強痴力又抵用

韓國個隻係咩牌子？我用緊3m 覺得有啲貴

之前用曬曼秀雷敦嗰種急用落萬寧買但賣曬局住買3m綠色包裝嗰隻 垃圾到 用手hi一hi就甩咁款 又唔係好吸到野

用緊呢隻$59 60塊仲有size揀每盒入面有兩款唔同size

曼秀雷敦係龍城買$30 36粒

呢隻痴得唔實
用3M啦

3M 啦

呢隻邊到買？未見過